做左十三年人都未遇到思考模式同我一樣既人

會唔會其實我係天才

蠢得濟

無可能

有同感

咁問得都知你唔慌醒得去邊

Child登仔

你個case同劉馬車好似，有可能一拍即合

唔好咁講野

小學